葵盛東邨男子墮樓 揭發屋內老婦幾被斬甩頭

葵盛東邨男子墮樓 揭發屋內老婦幾被斬甩頭

即時突發 2017-10-08 12:59:40 HKT

中午12時，葵盛東邨盛安樓對開，一名年約30多歲男子由16樓墮下，撞到一棵樹後倒在山坡上，送院救治，警方接報到場調查期間，揭發一名老婦在男子墮樓單位內倒卧床上，頭部幾被斬甩，當場慘死。警方正調查事件。

連登廢青啃老族

wtf

出現了

住個邊 唔怪得今日出門見到成班差佬

嚐齡王

弒齡王

又黎
香港自殺既加埋已經多過美帝國Las Vegas 恐怖襲擊死既人啦

wfc

最緊要聽日準時返工

今朝經過仲心諗跳樓點會跳到果個位

公屋死窮撚的命運

政府回應：數字嚟啫

私樓都變兇宅

d垃圾廢老又要窮又要生
養兒防老 死極都死唔去
照顧你咁耐咪算便宜左你囉

係咪精神病呀。。。

【13:52更新】警方將案件列兇殺案處理

中午12時，葵盛東邨盛安樓對開，一名年約30多歲男子由16樓墮下，撞到一棵樹後被卸去部分衝力，然後跌落在斜坡上受傷，清醒送院救治，他送院期間曾向警員表示：「照顧老人家好大壓力！」。警方其後登樓調查，赫然揭發一名老婦在男子墮樓單位內倒卧床上，頭部幾被斬甩，當場慘死。警方正式列為兇殺案調查。

現場消息稱，墮樓男子與女死者乃同住的親屬，女死者生前行動不便，出入時需坐輪椅。
根據資料，今年亦發生兩宗因照顧患病家人釀命案的慘劇。今年6月，筲箕灣燿東邨燿明樓，一名曾中風的76歲婦人，由80歲丈夫獨力照顧，疑有人不堪老伴受病患折磨將對方殺死，疑犯隨後報警自首。今年2月，鑽石山瓊山苑一對飽受病患困擾的老夫婦，疑58歲丈夫不堪壓力，涉將56歲妻子勒死，接著跳樓自殺身亡。

「敵將 老野 is doctor lee!!」

大壓力咪走囉，殺人跳樓死唔去坐成世監/精神病院

安樂死

當你係一個好孝順既人, 見到自己既父母行動不便要坐輪椅, 你可以唔理佢走左去咩?
大小二便都要照顧, 個病人自己知道自己冇得好返, 成日都要負累住個咁孝順自己既仔, 佢自己又會不停咁話想快D死
照顧住佢既人, 日復日夜復夜咁聽住佢講呢D說話, 又攰又冇得休息, 想行開下放鬆下見下朋友既時間都冇, 壓力之大你地冇做過照顧者既人係想像唔到
早十年我都會講得出話壓力大咪走唔好理既說話, 到而家人大左成熟左識負責任, 自己都覺得父母真係老左既時候, 就講唔出話走左去唔好理

人間悲劇， 陰公

香港社工應該係去幫呢d人， 而唔係去幫班食綜援既垃圾新移民

現場消息指，有人送院期間向警員表示因為照顧老人感受到壓力，警方正調查案件。

疑兇為家中獨子，父親過身後，與母同住上址單位，兩人相依為命，疑兇報稱為社工，但為照顧年約70歲、行動不便的母親，疑兇不惜辭去社工的工作，專心照顧母親，頗為孝順。他雖無向周議員直接求助，但言談間曾透露照顧母親壓力很大、好辛苦，但並無透露有尋死念頭。

係好撚辛苦好大壓力

有錢都送去老人院或請專業

個男人係前社工

過來人 曾經同一時間照顧兩個 .外人睇到仲以為好輕鬆.唔洗做

連登仔向來係網絡渣滓

你睇劍橋護老院單野
真係有錢都唔敢請

( Show Blocked User - 思覺脫 )
( Show Blocked User - 是撚柒鳩但啦 )

所以話根本香港需要安樂死合法化

以呢單野為例, 俾個老人生存, 只會拖累多一個後生既

後生既知道就算花幾多時間照顧佢, 老人病情都唔會好

反而有安樂死, 對個老人, 同花盡一切精神照顧佢既人

都係解脫

聽左何妖講既新偉論 影響左，做左D偏激行為？

其實都好…

一早講左人類太長壽根本係一場大災難